大學投資學會係咪好多股神？

岩岩派左BU bba想瞭解下

會有好多financial planner 同wealth manager 免費教你投資

想太多了ching